/*!
 * \mainpage Aplikacja wizualizująca dane ze Stacji Meteorologicznej
 *
 * # Opis projektu
 * Przedmiotem projektu jest sporządzenie wizualizacji danych meteorologicznych.
 * Dane pochodzą z samodzielnie wykonanego urządzenia i są pobierane serwisu internetowego,
 * na którym zainstalowano bazę danych MySQL. Okres pobierania informacji z czujników wynosi 15 minut.
 *
 * Dane do wizualizacji zawierają informacje o:
 * - Ciśnieniu atmosferycznym
 * - Temperaturze
 * - Wilgotności
 *
 * Urządzenie razem z aplikacją mogą zostać wykorzystane do monitorowania danych pogodowych
 * i zbierania oraz przeglądania informacji z dłuższego okresu czasu.
 *
 * ## Efekty końcowe
 * - Alikacja prezentująca w formie graficznej, pomiary zarejestrowane przy pomocy prototypu 
 * stacji meteorologicznej wyposażonej w barometr, czujnik temperatury i czujnik wilgotności powietrza.
 * - Komunikacja z bazą danych znajdującą się w serwisie internetowym.
 * - Graficzna prezentacja stanu pogody.
 * - Odświeżanie prezentowanych danych co 5 minut.
 * - Praca pod systemem operacyjnym Linux.
 */
